獅頭鵝算唔算係最撚型棍既家禽

Any foto?